機會留俾咩人？（多圖）

機會留俾有機會嘅人

準備留俾有機會嘅人
定係
準備留俾有準備嘅人

邊句先係真？

答案留俾知答案既人

中六合彩留俾中六合彩嘅人

On9留俾On9嘅人

撈功係留俾油撈功嘅人

賣廣場 史餵沙

幾多歲啊

有機會嘅機會係留俾人

機會係留俾飛雲

係留俾 既人

留俾係機會嘅準備

解唔通

準備係留俾有機會嘅飛雲

多圖係留俾有機會嘅人

唔需要

好想知到準備係點機會

有機!機會會係衛奕信嘅！敬題人，留俾。

機會係劉備趙雲

唔會係留比我

仆街係留俾仆街嘅人

關羽張飛留比趙雲